我依D出名左膠都支持總辭, 港共擺明縮左唔DQ4人, 咁我地更加之要玩大, 譚惠珠都講囉投反對票都可能犯國安法

咁你重入去幫人做臨記做咩